［突發］係銅鑼灣見到梁烈唯遊行

好感動 今日佢又參與

人物英雄梁烈唯

啱啱出院都咁搏

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

辛苦唯唯了

我都見到佢 佢仲同我地講加油 ！！

真係好好，為咗香港點都行出嚟
Respect

唔好咁大聲

多謝你 梁烈唯

唔好放相

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

我見到佢送花比烈士

求求大家, 千奇唔好爆比強國人民聽!
我驚害左唯唯既演藝前途

今次無人貼相應該係真 d你以為佢唔黎

辛苦唯唯 人民英雄

唔好影相唔好放相
保護唯唯

好感動

見到就見到
唔使講出嚟

唯唯

唔駛影相
在心中

祖藍都有去呀

心在曹營心在港呀

唔駛驚，一定封殺

又出現？

唯唯多謝你

勁廢哥

見到咪算囉 仲要開post講
雖然我都有同佢合照

真實圖片

唯神

靠你啦
輝輝(唯唯)

我都見到

鄺仔都冇咁搏

呢張圖喺邊度見到

屌，佢private ig 嘅野就唔好post la

我都見到佢 人民英雄

然後我地有唯唯！

頂民主男神

的士陳都有去
啱啱喺我隔離經過

支持

係，見到坤哥添

唯唯都出你冇理由唔出
如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

唯唯好偉大

仲貼佢出嚟 一陣害左佢既演藝前途

pls dum pish

原諒他 並保護他 。

Joe Lam? 我見有巴絲開post話喺地鐵話見到佢

我見好多唯唯fans護住佢行

大推

唯唯香港需要你

我見到達哥 感動

保護自己人

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

今次甚少娛樂圈藝人出來，明嗎？
為金飯碗呀！

保護佢

估佢唔到

見到佢有份嗌口號

唯唯!!!

屌 加密呀

精神領袖

岩先講屌你老母個陣
講到青筋就露埋 唔講以為淋病殺左佢全家

同佢say左個Hi 佢仲叫我加油

屌你老味 佢頭先咪講撚左唔好post上網囉 你咩野居心呀

笑撚死

唯唯好波香港之光

我要真普選 撒回惡法 要求林鄭道歉及下台

Respect

我覺得唯唯嘅付出仲多過鄺神， 鄺神係coverage 大，不過唯唯要犧牲嘅多好多

不服來辯

見到唯唯，好感動

莖揮

估唔到山雞帶埋jasper一齊行

我都見到 佢點一點頭就算
可能係唔想太揚

唯唯佢岩岩出院都仲嚟

無錯。我就係佢

蔣雅文 今日都有遊行
岩岩IG睇到佢買埋白花
好感動 呢D先係香港真女神 又靚又有氣質又有良心

見佢喺太古廣場出面喊到收唔到聲

痴線
好多人一齊大叫唯唯

我都見到 佢仲叫香港人加油

佢喺添華道同我揮手好感動

我都見 戴住口罩見佢眼濕濕

唔係佢我都唔出黎

人民英雄

岩岩祖藍見我就暈
比左支水我飲 叫我加油

佢真係好勇武

我都見到，唯唯真心支持香港人

要加密呀

Push

我地成班都見到
感動落淚

見到佢吊住鹽水行

拎住個盾牌成個美國隊長咁

唯唯 人民英雄

連續兩個星期日都見到佢 不過今次佢低調好多 叫我唔好影相